시장 간지가 언젠데 이제 온다니? 애들은?
놀이터요.
혼수애비 전화 왔드라. 저녁에 부부동반 모임 있다고 나오랜다.
그런얘긴 미리 하든가, 밥도 해야되는데..
밥도 밥이지만,  너 지금 나가라.
 저녁약속이면 너무 이르잖아요.
그게 그러니까, 응, 얼른 미장원에 좀 갔다와라.
미장원에요?
머리 꼬라지가 그게 뭐라니? 그래도 우리 현찰이가 이 동네 유진데, 마누라 그러고 댕기면 우리 현찰이 욕먹지. 그런데 가면 실수하지 말고 잘해. 아무데서나 방구 뿡뿡끼지 말고.
예. 저녁거리 대강 챙겨놓고 갈께요.
 놔두고 얼른 가. 시간없다.
